有冇人想一齊夾backuptrans

買咗iPhone
有冇人想一齊夾
Mac同windows都一樣？
tg: @neymessuarez